騰遜勁d定EA game勁d?

我覺得勁c

ea 蝕錢

rockstar

700依家連STEAM都想食埋

真係驚